

{"id":2472,"date":"2023-02-17T06:05:25","date_gmt":"2023-02-17T09:05:25","guid":{"rendered":"https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/?page_id=2472"},"modified":"2023-02-17T06:08:58","modified_gmt":"2023-02-17T09:08:58","slug":"depilacao-a-laser","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/depilacao-a-laser\/","title":{"rendered":"Elementor #2472"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2472\" class=\"elementor elementor-2472\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-635cf167 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default wpr-particle-no wpr-jarallax-no wpr-parallax-no wpr-sticky-section-no\" data-id=\"635cf167\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-729cebf7\" data-id=\"729cebf7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-44ceada8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"44ceada8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.4 - 31-08-2022 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Depila\u00e7\u00e3o a Laser<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1c0e39c6\" data-id=\"1c0e39c6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11a5caa4 elementor-icon-list--layout-inline elementor-align-right elementor-mobile-align-center elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"11a5caa4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/wp-content\/plugins\/elementor\/assets\/css\/widget-icon-list.min.css\">\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items elementor-inline-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Home<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">FAQ<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2ba7620c elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default wpr-particle-no wpr-jarallax-no wpr-parallax-no wpr-sticky-section-no\" data-id=\"2ba7620c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-36c287c6 elementor-hidden-phone\" data-id=\"36c287c6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d605dfa elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d605dfa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.4 - 31-08-2022 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ml51vl0n9qcm.i.optimole.com\/UD-EuUQ-x0o_pUdD\/w:auto\/h:auto\/q:mauto\/f:avif\/https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/imagem_2023-02-17_060321152-q2ac8ritybk17zsf77fic13mlcdmxq8ncmhdhobojk.png\" title=\"Depila\u00e7\u00e3o a laser\" alt=\"Depila\u00e7\u00e3o a laser\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1b9a4fc3\" data-id=\"1b9a4fc3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2013505c animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2013505c\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInRight&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">FAQ<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-77e4720f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"77e4720f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Depila\u00e7\u00e3o a Laser<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eb9c6bb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"eb9c6bb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.4 - 31-08-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">A depila\u00e7\u00e3o a laser \u00e9 um m\u00e9todo cada vez mais popular para remover os pelos do corpo. Ele funciona atrav\u00e9s da utiliza\u00e7\u00e3o de um laser de alta pot\u00eancia que emite luz concentrada para os fol\u00edculos pilosos. Essa luz \u00e9 sentida pelo pigmento (melanina) presente nos pelos, o que provoca o aquecimento do fol\u00edculo e sua destrui\u00e7\u00e3o.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Existem v\u00e1rios tipos de lasers utilizados para depila\u00e7\u00e3o, sendo os mais comuns os lasers de diodo, alexandrite e nd:YAG. Cada um deles tem suas caracter\u00edsticas e indica\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, por isso \u00e9 importante que o tratamento seja realizado por um profissional habilitado e com experi\u00eancia em depila\u00e7\u00e3o a laser.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Antes de iniciar o tratamento, \u00e9 importante realizar uma avalia\u00e7\u00e3o da pele para verificar se n\u00e3o h\u00e1 contraindica\u00e7\u00f5es, como vermelhid\u00e3o, inflama\u00e7\u00e3o, feridas ou manchas na \u00e1rea a ser tratada. Tamb\u00e9m \u00e9 recomendado evitar exposi\u00e7\u00e3o solar e usar protetor solar na \u00e1rea tratada antes e depois do procedimento.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-43500601 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default wpr-particle-no wpr-jarallax-no wpr-parallax-no wpr-sticky-section-no\" data-id=\"43500601\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-612f6410\" data-id=\"612f6410\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d9f497a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2d9f497a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Sess\u00f5es necess\u00e1rias<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d3bfd49 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d3bfd49\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span id=\"docs-internal-guid-fc6780e5-7fff-783b-95b8-2b27cfcd355f\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: Arial; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">O n\u00famero de sess\u00f5es necess\u00e1rias para obter resultados profundos varia de acordo com a \u00e1rea tratada e a densidade dos pelos. Em geral, s\u00e3o necess\u00e1rias de 6 a 8 sess\u00f5es, com intervalos de 4 a 6 semanas entre elas. O tratamento pode causar desconforto, como vermelhid\u00e3o, apar\u00eancia ou sensa\u00e7\u00e3o de queimadura, mas esses efeitos costumam ser tempor\u00e1rios e podem ser aliviados com cremes ou lo\u00e7\u00f5es p\u00f3s-tratamento.<\/span><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5e82967\" data-id=\"5e82967\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1aed7222 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1aed7222\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">M\u00e9todo Eficaz<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5dd2178d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5dd2178d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span id=\"docs-internal-guid-24303282-7fff-89a3-8f1d-cc385b80ea92\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: Arial; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">A depila\u00e7\u00e3o a laser \u00e9 um m\u00e9todo eficaz e seguro para remover os pelos indesejados, mas \u00e9 importante lembrar que ele n\u00e3o \u00e9 definitivo. Pode ser necess\u00e1rio realizar sess\u00f5es de manuten\u00e7\u00e3o periodicamente para manter os resultados. Al\u00e9m disso, \u00e9 importante lembrar que os resultados podem variar de pessoa para pessoa e que algumas \u00e1reas podem ser mais dif\u00edceis de tratar do que outras.<\/span><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-11ee99cb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default wpr-particle-no wpr-jarallax-no wpr-parallax-no wpr-sticky-section-no\" data-id=\"11ee99cb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-25ea886f\" data-id=\"25ea886f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-454ca18a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"454ca18a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Solicite uma avalia\u00e7\u00e3o para realizar a depila\u00e7\u00e3o a laser<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1efbba4a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1efbba4a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">A depila\u00e7\u00e3o a laser \u00e9 um m\u00e9todo eficaz e seguro para remover os pelos infl\u00e1veis, mas \u00e9 importante que seja realizada por um profissional habilitado e com experi\u00eancia.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71aa535d elementor-align-center elementor-mobile-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"71aa535d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-size-sm elementor-animation-float\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Consulta<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-55b30721 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default wpr-particle-no wpr-jarallax-no wpr-parallax-no wpr-sticky-section-no\" data-id=\"55b30721\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ce3fca1\" data-id=\"ce3fca1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-79d1e5b animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"79d1e5b\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInUp&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Cl\u00ednica de Est\u00e9tica<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1adf0dc0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1adf0dc0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Depila\u00e7\u00e3o a Laser\n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5f5747f3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5f5747f3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9 necess\u00e1rio fazer uma avalia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da pele e evitar exposi\u00e7\u00e3o solar antes e depois do tratamento.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-cb1f388 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default wpr-particle-no wpr-jarallax-no wpr-parallax-no wpr-sticky-section-no\" data-id=\"cb1f388\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3657c64e elementor-invisible\" data-id=\"3657c64e\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;fadeInUp&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-758f001 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"758f001\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">O n\u00famero de sess\u00f5es necess\u00e1rias varia de acordo com a \u00e1rea tratada e a densidade dos pelos, mas em geral s\u00e3o necess\u00e1rias de 6 a 8 sess\u00f5es, com intervalos de 4 a 6 semanas entre elas. \u00c9 importante lembrar que os resultados podem variar de pessoa para pessoa e que algumas \u00e1reas podem ser mais dif\u00edceis de tratar do que outras.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m disso, \u00e9 importante mencionar que a depila\u00e7\u00e3o a laser \u00e9 um tratamento seguro e eficaz, mas ele n\u00e3o \u00e9 indicado para todos os tipos de peles. Por exemplo, pessoas com pele muito escura ou muito clara podem apresentar riscos aumentados de efeitos colaterais, como manchas ou queimaduras. Por isso, \u00e9 importante que o tratamento seja realizado por um profissional capacitado e com experi\u00eancia para garantir os melhores resultados poss\u00edveis e minimizar os riscos.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Outro ponto importante a ser mencionado \u00e9 que a depila\u00e7\u00e3o a laser n\u00e3o \u00e9 indicada para gr\u00e1vidas ou lactantes, pois os efeitos do tratamento nestas condi\u00e7\u00f5es ainda n\u00e3o s\u00e3o completamente conhecidos. Al\u00e9m disso, \u00e9 importante evitar o uso de cremes depilat\u00f3rios, preparados ou outros produtos que possam irritar a pele antes e depois do tratamento, pois isso pode afetar a efic\u00e1cia do tratamento e aumentar o risco de efeitos colaterais.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Em conclus\u00e3o, a depila\u00e7\u00e3o a laser \u00e9 um m\u00e9todo eficaz e seguro para remover os pelos intrusivos, mas \u00e9 importante que seja realizada por um profissional habilitado e com experi\u00eancia. \u00c9 necess\u00e1rio fazer uma avalia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da pele e evitar exposi\u00e7\u00e3o solar antes e depois do tratamento. O n\u00famero de sess\u00f5es necess\u00e1rias varia de acordo com a \u00e1rea tratada e a densidade dos pelos, mas em geral s\u00e3o necess\u00e1rias de 6 a 8 sess\u00f5es, com intervalos de 4 a 6 semanas entre elas. \u00c9 importante lembrar que os resultados podem variar de pessoa para pessoa e que algumas \u00e1reas podem ser mais dif\u00edceis de tratar do que outras.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f851ae5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default wpr-particle-no wpr-jarallax-no wpr-parallax-no wpr-sticky-section-no\" data-id=\"f851ae5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0b581e1\" data-id=\"0b581e1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c35d42 elementor-widget elementor-widget-toggle\" data-id=\"9c35d42\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"toggle.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.4 - 31-08-2022 *\/\n.elementor-toggle{text-align:left}.elementor-toggle .elementor-tab-title{font-weight:700;line-height:1;margin:0;padding:15px;border-bottom:1px solid #d4d4d4;cursor:pointer;outline:none}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon{display:inline-block;width:1em}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon svg{-webkit-margin-start:-5px;margin-inline-start:-5px;width:1em;height:1em}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon.elementor-toggle-icon-right{float:right;text-align:right}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon.elementor-toggle-icon-left{float:left;text-align:left}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon .elementor-toggle-icon-closed{display:block}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon .elementor-toggle-icon-opened{display:none}.elementor-toggle .elementor-tab-title.elementor-active{border-bottom:none}.elementor-toggle .elementor-tab-title.elementor-active .elementor-toggle-icon-closed{display:none}.elementor-toggle .elementor-tab-title.elementor-active .elementor-toggle-icon-opened{display:block}.elementor-toggle .elementor-tab-content{padding:15px;border-bottom:1px solid #d4d4d4;display:none}@media (max-width:767px){.elementor-toggle .elementor-tab-title{padding:12px}.elementor-toggle .elementor-tab-content{padding:12px 10px}}.e-container>.elementor-widget-toggle{width:var(--container-widget-width,100%)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-toggle\" role=\"tablist\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1631\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1631\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-up\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">BENEF\u00cdCIOS DA DEPILA\u00c7\u00c3O A LASER<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1631\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1631\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">A depila\u00e7\u00e3o a laser oferece v\u00e1rios benef\u00edcios, incluindo:<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Efic\u00e1cia: \u00e9 um dos m\u00e9todos mais eficazes para remover os pelos indesejados de forma permanente.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Rapidez: \u00e9 poss\u00edvel tratar grandes \u00e1reas do corpo em pouco tempo, o que \u00e9 especialmente \u00fatil para pessoas que desejam remover por de \u00e1reas amplas, como as pernas.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Conforto: a dor \u00e9 geralmente m\u00ednima e pode ser controlada com cremes anest\u00e9sicos.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Redu\u00e7\u00e3o de foliculite: o tratamento pode ajudar a reduzir a inflama\u00e7\u00e3o dos fol\u00edculos pilosos e melhorar a apar\u00eancia da pele.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Diminui\u00e7\u00e3o do volume e espessura dos pelos: os pelos podem ficar mais finos e menos volumosos ap\u00f3s o tratamento, o que pode resultar em uma apar\u00eancia mais suave e sedosa da pele.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Praticidade: \u00e9 poss\u00edvel tratar v\u00e1rias \u00e1reas do corpo, incluindo o rosto, axilas, virilhas, pernas, entre outras.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Conveni\u00eancia: o tratamento \u00e9 realizado em ora\u00e7\u00e3o e o paciente pode retornar a suas atividades normais imediatamente ap\u00f3s uma sess\u00e3o.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9 importante lembrar que esses benef\u00edcios s\u00f3 podem ser alcan\u00e7ados se o tratamento for realizado por um profissional habilitado e com experi\u00eancia, e se as recomenda\u00e7\u00f5es p\u00f3s-tratamento forem seguidas corretamente.<\/span><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1632\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1632\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-up\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">INDICA\u00c7\u00d5ES DA DEPILA\u00c7\u00c3O A LASER<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1632\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1632\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">A depila\u00e7\u00e3o a laser \u00e9 indicada para remover pelos intrusivos em v\u00e1rias \u00e1reas do corpo, incluindo:<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Rosto: pode ser usado para removedor de pelos faciais, como bigode e barba.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Axilas: \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o eficaz para remover pelos das axilas.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Virilha: pode ser usado para remover os pelos das virilhas, incluindo os pelos pubianos.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Pernas: \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o eficaz para remover os pelos das pernas, incluindo os pelos das coxas e panturrilhas.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">A depila\u00e7\u00e3o a laser \u00e9 indicada para remover pelos induzidos em \u00e1reas do corpo como o rosto, axilas, virilhas, pernas, entre outras. \u00c9 especialmente indicado para pessoas que desejam remover por de \u00e1reas amplas, como as pernas, pois \u00e9 poss\u00edvel tratar grandes \u00e1reas do corpo em pouco tempo. Al\u00e9m disso, \u00e9 indicado para pessoas que desejam remover pelos de forma permanente, j\u00e1 que \u00e9 um dos m\u00e9todos mais eficazes para este fim.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9 importante lembrar que a depila\u00e7\u00e3o a laser n\u00e3o \u00e9 indicada para pessoas com pele escura, pois existe o risco de manchas na pele. Por isso, \u00e9 importante realizar uma avalia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da pele antes de iniciar o tratamento.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m disso, \u00e9 importante lembrar que \u00e9 necess\u00e1rio evitar exposi\u00e7\u00e3o solar antes e depois do tratamento, por isso, pessoas que t\u00eam planos de se expor ao sol devem evitar o tratamento.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Em resumo, a depila\u00e7\u00e3o a laser \u00e9 indicada para remover pelos indesejados em \u00e1reas do corpo como o rosto, axilas, virilhas, pernas, entre outras, e para pessoas que desejam remover pelos de forma permanente. Por\u00e9m, \u00e9 importante realizar uma avalia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da pele e evitar a exposi\u00e7\u00e3o solar antes e depois do tratamento.<\/span><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1633\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1633\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-up\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"\" class=\"elementor-toggle-title\">CONTRA INDICA\u00c7\u00d5ES DA DEPILA\u00c7\u00c3O A LASER<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1633\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1633\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">Existem algumas contra-indica\u00e7\u00f5es para a depila\u00e7\u00e3o a laser, incluindo:<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Pele bronzeada: \u00e9 contra-indicado realizar a depila\u00e7\u00e3o a laser em pele bronzeada pois pode haver risco de queimaduras e manchas.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Gravidez: \u00e9 contra-indicado realizar depila\u00e7\u00e3o a laser durante a gravidez, pois os riscos ainda n\u00e3o foram completamente avaliados.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Doen\u00e7as de pele: como eczemas, psor\u00edase, entre outras, podem ser contra-indica\u00e7\u00f5es, pois podem afetar a efic\u00e1cia do tratamento.<\/span><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depila\u00e7\u00e3o a Laser Home FAQ FAQ Depila\u00e7\u00e3o a Laser A depila\u00e7\u00e3o a laser \u00e9 um m\u00e9todo cada vez mais popular para remover os pelos do corpo. Ele funciona atrav\u00e9s da utiliza\u00e7\u00e3o de um laser de alta pot\u00eancia que emite luz concentrada para os fol\u00edculos pilosos. Essa luz \u00e9 sentida pelo pigmento (melanina) presente nos pelos, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2472"}],"collection":[{"href":"https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2472"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2472\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2510,"href":"https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2472\/revisions\/2510"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/clinicaestetica.srv.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2472"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}